食M記嘅99%都係賤民

我話嘅

不服來辯

食M記嘅99.9%都係人

由M記中国左之後

食m記嘅係蝗，唔係賤民

蝗同食m記冇掛勾